皇馬贏到切爾達 留名派haagen Dazs雪糕

一人一細杯

雯b留個靚名先

LM

Lm

Ok

留名

lm

Ok
Lm

有咩味可以揀

你地暴聯手足洗乜派呀

收到風占屎去暴聯佢J左3日

ok

好過無

甘能孤寒送都唔要

我

留名 食雪糕

等食雪糕

疤迷表示LM

好味

Lmlm

雯b好令囡

留名多謝雯b

要焦糖脆餅

貢難食 有矛Ben and jerrys啊？

Im

多謝

隊長食先ok？